我相信連登有好多90後00後嘅受眾

大家千奇唔好排擠啲狗狗嘅子嗣呀
佢地好無辜嫁
重申一次, 就算政府唔會成立獨立調查委員會都好, 都唔代表你地
可以私下作出啲咁嘅行為呀
千奇千奇唔好咁做呀

推

記得多多提點佢地父母嘅
英勇事蹟

一定係咁